點解有時開link 係用app開 有時就用browser開？

有時開fb link/youtube link 係用browser 好麻煩
係lihkg個app問題定條link有問題？

等解答

電話set嘅default option

姐係無得較
用緊iphone

真係好撚憎app內置browser，邊條撚樣發明